帶小丑布巾果個on9口口聲聲兄弟

屌你老味你隻狗唔好咁弱智
口口聲聲兄弟兄弟
打撚死佢?
你講咩啫
你直接做呀嘛?
只係叫人做挑動其他人

好心啦?

點解要戴咁鮮明嘅布巾？因為容易比POPO認得係自己友！

條友真係好重狗味
我覺得佢應該有其他面具

不停挑起其他人情緒

如果有人識佢唔該叫停佢
成件事觀感好差

如果無咁睇怕都係狗

同意！捉撚住佢咪撚俾佢繼續９ｕｐ

我們稍為停一下武力衝擊，
國際社會就找到時間來聲援了。

文宣進場
公安扮示威者引發騷亂！

cls 重拖佢出黎引人打佢

有人帶頭起哄

本身捉到個公安贏撚哂

咪掛住捉鬼

宜家就變虐待中國遊客

咁應該點？繼續俾佢煽動人？

Seems strange

而家我淨係見到一堆黑衫垃圾

叫撚停佢唔該

一打完即刻消失左

似狗，用燈照記者

邊個出手打假記者

唉 今晚蝕晒章...

Nowtv影住佢用燈射記者cam 自己分析

拉走佢咪算

真係唔好打死佢。。。打死佢場運動就完

仲要咁高調
低調就好多人撐
而家私刑

推

肯撚定狗嚟

你地講緊呢個?

已經唔見左人
搞完事就走左

以後仲敢唔敢做臥底？

屌你老味d狗真係好撚低莊

佢好似係 CWB 出現過係狗

未有replay cap唔到圖
有人留意到可以back up住先

條友一係on9一係狗

唔割席都要防鬼呀，睇港台直播好清楚，有條著白底花衫嘅肥仔喺度帶動示威者情緒衝警犬，個黑西裝叔叔擋唔住條肥仔，畀佢衝咗出去，條肥仔本來好似好激動咁，但衝到班防暴警面前，竟然同警犬好平靜咁講咗啲嘢，跟住其中一個警犬就將佢送番入機場，千真萬確，要小心呢個人

好多鬼

[緊急分析]法！不！責！眾！

現場既未必留意到
去唔到現場見到呢d要cap低

唔係割蓆 只係確定所有可疑既人

中共就係想營造我地係暴徒既形象 千祈唔好中計

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

呢隻好鬼

金毛，帶小丑面巾，舉美國旗，扎辮都好有可能係鬼

特徵係唔代表咩野
唔可以用特徵黎分別人

不可不防

同意 完全不停挑起其他人情緒

真係要冷靜D

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

就係佢

好L賤

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

一定係鬼，聽日煲勁佢
警犬臥底打中國記者

尊重前線決定，不割，冷氣軍師我無野講

一定係啦
基本上戴個咁搶眼既口罩同無戴有乜撚野分別
肯定今晚卧底dress code

淨係出口

記住 我地既行動係為左法治

唔割蓆唔係咁用 唔係佢做咩都支持

我地係香港人 係人呀 有良知既人呀

人地一刀吉埋黎你刀插返去果d叫黑社會
又或者叫警察

呢件一定係其中一個

push

仲有個紮頭髮 有冬菇定

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

鬼到爆

今晚麻煩文宣睇睇點樣處理呢d臥底問題，宜家係講緊出動黑社會做臥底，賤撚到仆街，一定要攬炒

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

真狗黎

陷阱，冷靜，各位睇路
不要給仇恨情緒支配

劇本

午夜十二點
人多製造雜亂 鬼進場起閧
替死鬼可能被打死 制造輿論
出口起鬨，打人，一定鬼打鬼，唔好中計，捉佢冷靜情緒

機場online場景係和埋非mode

殺人都唔割，正如721, 白衫同警察都唔割，一割就會比人分化，無錯係法治重要，但今時今日你睇到邊度有法治？
兄弟日日過緊堂，721 白衫一個都無起訴，後排唔支持前排，咁同推前排推成個運動去死有咩分別，唔可以因為自己人做錯一件事而指罵，係敵人迫我地升級，記住，錯既係當權者既壓迫，和理左幾個月，拎晒光環，到頭比柒婆當傻仔咁撚，你話我地知仲有咩做到，法治？送中10月已經排好期再二讀啦師兄

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

今晚有三個人 一係鬼 一係豬隊友 死衝爛衝 死屌爛屌

一個口罩金毛長頭髮，
一個小丑口罩
一個頭紮髮 冬菇定

支那狗都唔打得
你唔搞佢佢搞返你
你地抗爭飽佢
成班左膠

係藍絲又點
係支那狗又點
係黑警又點
係黑社會又點
係tvb又點
你咪企係到比人拉囉
等一國一制啦左膠👍🏻

但係佢哋不斷講野煽動其他人既情緒
仲有有無可能手足會打FA打記者
咁樣真係好難唔信佢地係鬼

聽講係女村長

佢同扎辮嗰個都好鬼
係咁撥火

推呀

妦電筒射nowtv 個下手勢好熟手

記住 光復香港

因為宜家無 所以要光復

因為警黑一家親 所以要調查

升級 可以
對準目標

打死一個公安你覺得政府會驚?
唔會

立法會衝得好呀

宜家香港的確無法治 但唔代表可以亂黎

唔係喎，我見到佢係咁屌黑警：你唔好掂我呀！

打 可以
你打完可以令佢地落台既落台 含撚既含撚 咪打囉

打佢一身好威咩?

你捉住佢 比記者影佢相 無穿無爛返上去
佢先最慘

自然有人收拾佢

呢個先係我覺得最好做法

身高約178，中等肥胖身材
無啦啦走去圍公安個位
好興奮咁叫
有手足無左眼無左腳啊
亂咁叫2句，之後行開少少
又走翻嚟唔知叫乜9，大家小心

g shock手錶 腰包 cap帽 孖住做野 大隻 手勢 姿勢

屌，我以為見撚倒啲咁，咁佢地同啲有咩分別

請大家善用起底功能 #2 #5 #6 #8

仲有臨尾追救護個full gear pink口罩

係都用BK既公仔啦

唔完美。可接受

睇live見到唔多對路

打可以阻止佢出賣我地
和理非爭取到咩？

無大台就無共識
無共識你想談判都唔一致
唔好再兄第爬山啦
個個兄弟爬既山都唔一樣比你去到山頂又可以點
咪各自各係山頂打飛機lo
你要明白200萬人只係相同理念
但大家想要既結果都未必一樣

你地係到傾現場架人係咪鬼 其實你地都有鬼係到

可唔可以記住大家架初心 一單野就搞到大家都有鬼
(魔) 仲要cap撚埋相放上黎 係咪痴撚左線

1.不割席
2.不分化
3.不篤化

依3條記唔撚記得

打佢點阻止佢出賣我地 你已經捉住左佢 係記者面前起佢底

捉住佢 上面見到佢咁柒 自然會送佢去食塵

綁住佢 比記者影相 咁就一世
easy enough

係，我地係唔可以無左理性，有幾個完全控制唔倒自己咁，佢地係鏡頭面前正正代表我地場運動阿，係鏡頭面前講埋啲掛起佢就算俾佢做倒有咩用？？？？ But不割 我想贏

個個帶黑/白口罩就係貪佢夠普通認唔到身份，帶個咁出眾嘅口罩係慌死你認佢唔到

有無cap 圖

似黑社會混入做鳩我地，加上今晚咁撚多鬼

我無割蓆 但唔可以比人搧動
你幾時見前線會叫其他人做野佢係到食花生

齋叫 唔做 齋睇

一有人做野佢即消失

唔係分化 但的而且確有鬼

既然有人似鬼 就應該提出黎

大家企得出黎原因都一樣 就算真係誤會 解開左咪無事

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

咩黎 有咩可疑

黑警黎架屌!
又用同一招混入黎

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

口罩款式係狗款

仲有，大家可以睇下rthk/now一開始衝出去，有個孭藍紅間背狼，白衫好溫柔推返佢入去機場

哩到講緊分別四個人

oh sorry 自膠

立法會衝完宣布新政府就有用，但唔會，因為要5大訴求，再衝多次效果有幾多大家都知

反而我覺得今日捉完鬼，可以還番d狗放鬼論，令少左狗入黎，效果正面左

而塞機場可以做到升級效果，但千期唔可以第一滴血由我地發生

唔駛打，除衫除褲推出去已夠，無野痛得過心靈創傷

我地唔要
be humble嘅手足呀
控制唔到個人情緒嘅人
一律視為狗

有冇現場同事搵到佢睇實佢?

睇上面嘅文字

無錯 機場呢兩日暫時幾好
中共向警察施壓要盡早收我地皮 但係機場佢地唔敢郁

千奇唔可以比理由佢地

捉完咪到我地有位俾鬼煽動

我搵唔番港台條片，呢條係now 嘅，影唔到佢衝咗出機場門同狗講嘢，然後隻狗送番佢入機場嗰段

無穿無爛放佢係到 由記者影相
到佢又扮暈咪等first aid黎救佢走

一定要比記者影到
多圖 高清 多角度

但唔可以有損傷/任何不人道對待

今晚重點係黑警拔槍

佢用電筒照住記者個鏡頭 警犬所為
唔洗fc

大台就係鬼

要入到去最近位置都唔係咁易。想拉走佢都難

垃圾文勿推

似狗

睇live見到，佢好似如入無人之境咁出出入入都冇事

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

理得佢係唔係
冇證據話係即係咩證據話唔係

同佢冇親
而家冇割席冇分化
篤佢出黎
如果唔係鬼 起唔到底佢又冇損失 我地又有著數
何樂而不為

如果佢真係自己人做 我唔會割

只想奉勸一句 各有各做 冇腦咪做
班狗都識拉返警署 拉去暗角先打啦
仲有你捉到果個乜水呀 又唔係俾你捉到習近平

頭幾個回覆ac都有古怪

我睇Live得好清楚! 當時覺得好怪點解班狗唔拉佢之餘仲要推翻佢入大樓。
前線真係要留意依D咁明顯係需要提防0既人。

睇Live 真係睇到好多現場未必睇到既野

我都有睇直播，條友好激動咁衝左出去，之後又好平靜，但無留意到有無同狗講野

見你咁講完又好似有啲道理

係你啦狗仔 咪以為我地冇aim 到你

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

要諗定下一步棋

連登仔記者會快做野

幫手推比記者會嘅人睇！

打fa 屌佢

遮埋對耳
可能聽緊消息

有無手足 可以幫幫手一齊搵以下三個人

一個一開始最煽風 金毛長髮黑口罩
一個小丑露牙口罩
一個紮住頭髮 有冬菇定 既人

佢有用laser照記者，仲要白光

呢場運動 我地既核心就黎失去 請廣傳

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

同埋唔使咁灰 全世界都睇到政府點柒差佬點柒 佢地咪又係咁 唔割打文宣戰 驚咩呀

不捉鬼 721 811

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

Fa救護都打都唔理？

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

搞事feel
圍喺前面又推又吠，又唔走
送走咗後就影都唔見
平時1人激動，百人勸阻，好快無事
今次幾個圍住亂吠，無理性

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

捉鬼，簡單方法，給個印落佢額頭度，或寫個鬼在當眼位，唔好咁易洗得甩

如何處理發現到既鬼

老母睇電視時都有講過

黑警真係好ON9

見到岀面好多人話有鬼搞事

話之你人定鬼，分隔，冷處理，繼續對準目標

要證明自己唔係鬼，就咪捉鬼，繼續對準目標

抗爭統計學

Push

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

絕對係鬼

但要打個女fa

今日有幾個人不停煽動
我唔知佢係咪鬼 可能以經比仇恨沖昏頭腦
保持獨立思考 認清目標

條肥仔件衫都好鮮明，尤其是喺一班黑衣人之中

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

聽日機場見

鬼還鬼 核彈都唔割

係公安都唔會帶住公安證周圍行！
就算佢地入埋警隊，都唔差在整埋個假身份比佢哋！點樣證明？定已經發展到唔使證明？

唔使證明 比上面佢知行動失敗自然會被收皮

仲有金毛四眼

如果係兄弟

夠唔夠彊一齊打鳩黑警黑社會

狗犬手勢

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰